［三罷］ 建議中小學家長學生罷買教科書

買教科書只係將錢送比中聯辦

有得唔買？轉讀國際校？

買二手書

支持。咪lun買。

支那出版社遲早禁二手書

問大一年d師兄師姐買
唔夠就成本印
學校嘈就家長聯起屌返學校轉頭

一定要買？唔買咪唔買

我由中學開始無買過教科書咪又入三大

無意義、你開間書商啦

問人借書？教畜無玩野？

我老師知我窮都無乜意見，有意見個啲屋企人都唔理咁佢吹你唔脹